[媽媽] 佩洛西連任美國眾議院議長

美國國會展開新會期，眾議院繼續由民主黨控制，佩洛西一如所料，連任眾議院議長，但由於民主黨流失11席，加上有5名民主黨人未有支持佩洛西，令她的得票較上屆少。 佩洛西感謝民主黨人再次選擇她出任議長，她指國會在特別艱難的時刻展開新會期，當務之急是應對疫情，相信一定可以擊敗新型冠狀病毒。佩洛西又說，是時候讓國家康復，眾議員會與候任總統拜登和候任副總統賀錦麗合作，挽救更多生命和建立更公義的美國。

原文網址：

廢登力邏輯

民主黨內訌

佩洛閪

左膠好傷心

佢哋愈傷心 我愈開心

認真.....反正唔嬲都知民主黨控制眾議院
佩洛閪起碼都好過激進AOC左膠個派啦

傲狗今晚又去奶閪了

佢同Biden咪係同一種人

敖狗應該都唔想佩洛閪連任

佢好幫香港
應該勇過biden

加埋許穎婷一齊3P，一路屌一路笑香港班極右黑暴

契媽做都無咁驚既 起碼反共

參議院繼續由gop lead?

WTH?

佢奶開AOC

純粹估下姐
佩洛閪只係黨性大過天
又唔係拜登黑馬希婆個派

佩洛閪只係黨性大過天
又唔係拜登黑馬希婆AOC個派

exactly

牙joe Obama Clinton果派就嫌佢激得濟
AOC 左翼就嫌佢太保守
反而有得留任

到時交接唔副係佢 做住總統先？

AOC激左係中國共產黨美國支部

牙joe背後班全球化商人就想同中國做生意
左翼就行緊共產路線
所以我都唔明點解Pelosi有得留低

aoc 4人幫冇投佢?

因為佢最多選票 地位又高
冇左佢撐住DEM 滅硬

敖狗奶開aoc 喎